每個人既前度都有一個共同點

黑人憎

30000蚊過夜

三萬蚊狗也不屌

都唔存在

女性

都係異性

You're dirty, disgusting
But I can't get enough of your loving

會講大話